Payme既「朋友請求」其實係咩原理？好好奇點解某人會ADD我

Payme入面朋友請求果一欄, 有某個人見過一面，完全唔知佢知我電話，但都可以出現係「朋友請求」果一欄，究竟點解？ 朋友請求即係比你揀忽略同接受。
係唔係一定要佢主動新增我先會有呢個「朋友請求」，定係某種被動既形式，例如處於同一Wifi底下等等

我都想知，成日有唔識嘅人add我，add完又唔係比錢我洗

好撚疑惑 有冇人知道主動同被動既分別

Information steal
Be careful

有d 舊女友pay me add 我fd
但平時無聯絡
被女人見到要解釋一輪

開咗contacts access 個app咪知lor

Connect with Facebook?

我冇同佢加到facebook，電話都冇交換過

冇佢電話wor。

佢有你電話

真係唔知佢點解知我電話, 凈係見過一面, 神奇

推

你同佢之間冇共同嘅朋友?

就係佢有你電話
有d人係會搜集哂所有見過既人既電話，尤其係sales保險佬

有. 但「邀請朋友」點樣加朋友既朋友? 唔係最少要知人電話先加到既咩

即係最少佢得到我電話?

可以係你身邊幾位朋友都有佢電話
或者佢有你身邊幾位朋友嘅電話

如果你有link address book 但冇SAVE我電話
你有我朋友A B C電話，而朋友A B C 都有SAVE我電話 你都ADD到我？

應該係電話已經被hack